元朗邊度有窩芙食

要有雪糕嘅

好想食

之前水邊圍嗰邊有間好好食 執左

我一陣要食邊到有呀

糖森林好似有

彈鮮能喺邊

元朗廣場附近

姐係近元廣邊到

好難形容
隔離係間日本嘢

又自己食，你老。。。。。是常出現。

開左間雪糕蜜瓜包，去一戰吧啦

邊間日本野

跟上潮流啦